美國當年冷戰個「星球大戰」計劃其實係真定假?

星球大戰計劃大概係嗰陣對抗蘇聯而提出要大量發展太空武器嘅計劃嚟

但蘇聯最終1991年已經倒台，個計劃亦告一段落

不過到底美國嗰陣係真係想發展武器定用嚟呃鳩蘇聯?

同玩大話骰原理一樣 叫爆左先開得

我覺得係真
但當中可能有誇大成份
Game of chicken

但美國而家又好似開始返發展好多太空科技

星球大戰續集

同埋而家美國好似都有太空軍?

當年講星戰係想整爆蘇聯個經濟
宜家就隊支那

主要係射人造衛星

但啲衛星已經有配備武器?

真係搞到蘇聯收皮

你永遠唔會知，因為蘇聯都收左皮，冇得跟，睇唔到美國底牌

未玩過poker?